人越大個 就越唔鍾意睇悲劇

以前會覺得一d故事如果剩係每一個人都稱心如意
咁會好唔真實 睇黎都冇意思
會覺得悲劇收尾嘅故事先夠真實 先夠深度
不過依家大個咗 反而掉番轉
一d主角會死 最後會失敗嘅故事會頂唔順
Tbb式嘅大結局係onon99咁 不過至少冇咁虐心
之前睇clannad睇到尾二嗰集真係睇到好想死
就係因為咁 聽人講cannon同air嘅true end 好悲都唔係好想玩
我都係想普普通通咁睇一個故事啫

認同
有d鍾意睇嘅戲真係會代入左個角色度
見到重要角色死我會好心噏

相反
覺得睇悲劇可以比自契機去喊岀嚟
舒服晒
平日唔會無端白事喊

可能我會習慣自己一個係床到喊 所以反而唔洗依d途徑去令自己釋放
只係覺得平身生活已經有壓力 仲要睇d沉重嘅故事真係好辛苦

自己人生己經係悲劇
唔需要再睇埋人地

L